繼續LIHKG人口普查：留個靚名點人數Part 2

每人點一次名，唔好咁百厭翻點

身上事少，自然苦少
口中言少，自然禍少
腹中食少，自然病少
心中欲少，自然懮少
大悲無涙，大悟無言
緣來要惜，緣盡就放
知足常樂，隨緣自在

入黎點名

到~

hi

留名

🌚

Hi

Ching Ho ball

#

主席 我要求點人數

報到

Lm

427報到

我真係恭喜哂林早洩呀

報到~

Btw冇web版應該會點到痴線

天地有正氣呀

點個靚名先

係

到

😊

點

再點

屌

I have a 波蘿，I have a 包，呀，菠蘿包！

嗚呀

Hi all

👌

woo

山風大人到此一遊

主席，我要求點人數

.

主席

劉明

lm

hey

第三次 lm 重覆咗

點名點名

lm😉

主席，我要求而家點一點人數。

WEB版留名

#3440

應該要聽日先到我

回錯

喺到

安安

hehe

報名

梁朝偉都用LIHKG

又黎

🤗🤗

hiiiiiii

😍

an機撚一齊去

...

支持

推

聖誕紅🤘🏻報到

我愛牛奶糖

😎

54208RTYPMFMSP7

yoyoyo

留個靚名

今日新註冊

俾啲火我

到！

😏

Hihi

做老

洞主留名

。

🤘🏻

1001

🙃

舉手點名

Yo